依家換 I phone 係咪不明智？

6S壞壞地想轉 XR \XS
又唔知九月會點…
求意見

第2代都就出啦戇鳩

仲有3個月出新機，唔係唔挨埋佢下話？

有冇換到最後